［突發］唔好走呀！立會外需要你！

好多人企耐左，覺得無料到就走
而家立會外公民廣場外越黎越少人，越黎越多警察
我地要人呀！唔好走呀！
越少人我地越危險！

說好的不散呢？
說好的不重蹈覆轍呢？
唔好走呀！

推

唔好走呀！

求下你地留低！

無必要深夜行動

對唔住,其實今晚諗住可以守到聽朝,但無耐差佬太多裝備
聽朝再黎啦

人多先夠頂佢地呀！

留力聽朝大軍

聽朝差佬就會卸除裝備

而家冇人頂住

前面好多狗戴晒頭盔，d頭盔著燈

人越少就越危險

退啦
夜晚正面衝突冇好處

唔夠人就唔好擋 人少佢地就亂黎

而家點頂，夜晚你再多人都唔夠警察多
留守嘅自己小心等聽朝多人d先

過黎啦！冇人呀

冇人點小心都唔掂啦，一野清鳩你場

聽朝大家一湧而上啦
而家一定好危險

今晚記得痴住班名人if any hocc or 議員果啲

公民廣場外同對出馬路都好多狗！

深夜本來就唔適合...
自己人黎唔到不特止,
D狗仲易調人。

夜晚少人監察啲黑警就亂嚟 小心為上呀

聽朝再黎
搵地方休息

唔咩適合？我地只係留守！

樓主走啦，唔好直接正面衝突，點解咁多巴打留言叫你唔好去，你偏要叫人